［TVB簽約最後2天］客戶割蓆劈價乞客晚宴延期節目摺埋 TVB氣數將盡？

未呀，仲爭你嘅幫忙！
自己香港自己救 得閒幫手俾個嬲
留埋個言表訴求 黃圈經濟要緊守

是晚精選 @10 DEC 2019

賢者之食卓

👆去派嬲兼留言👆

大塚製藥出品，信唔過 🚫

大塚製藥向公院供應問題藥！😱
「注射用淨水」💉 容量較標示多三成
醫生指可影響麻醉效力、抗生素藥效 💊
病人組織都表示信心盡失💔

[Source]

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like

進階：
5.放張抵制圖留言以示不滿
6.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
記得放埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已復活）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow埋）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

push

PUSH

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

推

我真係恭喜你呀

龜頭Bob唯萎節目收皮

盤菜宴收皮

劈價乞客無人吼

廣告客戶齊跳船割蓆

pish

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

推, CCTVB賺港人錢 出賣港人,要佢付出代價

進攻!!!!

甴近平

up

support!!!

真假新聞

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

真新聞

假新聞

,

撞

的士上了行人路

多謝樓主咁有心
呢d咁有用既post 真係冇咩人理

不了

上呀

大家係咪覺得
Cctvb戰線唔值得打？
放生紅媒？

黃翠如個光大新鴻基廣告成日播，都唔上磅？

推 日日都做哂全部任務

未update 你見到仲係11月號
團隊成員最近幾忙

支拎！

加油

g chi

p

推推推

好期待成績表啊

新成員加入 推

推，順便問下kfc重有冇喺tvb賣廣告前排話有罷食咗一排

執笠啦

推呀

只救港航
不救CCTVB

中共快啲課水俾CCTVB
八億都好呀

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

加油！

支持巴打

堅持

天滅CCTVB

pish我要佢死

推到佢執笠

推呀！！！

有無留意真係少左好多廣告

樓主你每個post我都有追，你真係做得好好

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

Push

有無人有最新tvb廣告數據

等睇2020年tvb有咩廣告播
所以2020年1月1號一定要睇下tvb

Bosco

樓主係一個好榜樣
一直咬住tvb唔放

方丈<香港人<樓主

admin好有心機
俾係我可能1分鐘熱度就算
就算twitter我都唔係日日記得做
不過幾分鐘都唔付出呀 仲叫咩和理非呀

快啲執

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

最近好似無
不過kfc藍架 多啲幫襯黃店啦

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

手足愛你
真係好有心機

期待2020張list ，跟住張list搞個聖誕裝飾大行動其實都幾好

其實抵制TVB到而家有冇成果？

絕對有，tvb少左好多廣告
連廣告費都要減

推啊
整撚死CCTVB

三個鐘就接近千嬲，成績唔錯

交任了

Push
完咗簽約期仲有咩可以做
想繼續

有

要再度度

一定要繼續搞
成日喺街見到好多老人家睇CCTVB

方丈份人好小器
邊個叫CCTVB炒咗我

要reach呢啲老人家可能真係要靠連儂牆手足
不過手足整牆要小心俾野狗咬

我同條肥矮柒bob咁就失業了

勁fight哥
我都無得撈喇

你就抵死啦 死姣婆

其實呢個list更新咗未架？

推爆 希望樓主搵到更多對比新聞

佢地有啲忙, 只係更新到11月

樓豬好波

唔緊要 辛苦哂你地 多謝你地

Tuu

好心啲商戶唔好再去TVB落廣告啦
搵下77台,99台仲有去搵KOL賣多幾十個廣告都平過你TVB啦

推！

手足 點解你可以咁勤力
對你既欽佩 如滔滔江水連綿不絕

做野啦

推 今次你仲唔仆街

Push.

支持罷買，CcTVb 要絕跡香港

有無一個data 分析到取消左/ 不會再續合約嘅客戶銷售有增長情況？

List 到出黎就有proposal 交比膠層，視乎仲值唔值得放咁多budget 去tvb

利申：非廣告行銷 ，唔知可唔可行

佢地內部最清楚
但唔會公開sales status la
最好都係靠我地幾千人咁樣去洗版
其實如果去到一萬 個威力會仲大

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

習曱甴

推爆

ETC 幾時改名叫易提款㗎...我印象仲停留喺叫易通財...

留左

同一個time slot播同一個brand兩次

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

佢咁劈價會唔會比佢吊得住條命架

推到佢仆街

可唔可以加埋抵制咩bigbig shop個D

推。

Ok

佢會唔會將簽約期延長？
邊D餐廳播CCTVB即走，加埋上黃藍地圖，標明播無線。
連儂牆貼真假新聞比較，連儂牆對唔係點上網（或者只係we7, whatsapp, fb,yt睇假新聞嘅長者好重要）
話俾人知CCTVB拆散幾多人家庭。

周年晚宴年盤菜已經cheap到爆,咁都要延期

衝啊

噚日11:00-11:30睇109台，有時如果77台唔7點播新聞都會同樣時間睇下109台。
好多其他公司廣告，77台第一節同第二節新聞之間，自家廣告大概2-3隻左右。不過部分公司廣告重複率幾高（332都係）
袋鼠外賣同一節（或者連續2節）喺332賣咗2次廣告。
今日同樣時間（或者9:30-10:00，19：00－19：30）睇下係唔係都係咁。

-

辛苦晒 已派嬲

推 要TVB食屎

721 85 811 831 101 1111

第一次見400幾正評，0負評

垃圾cctvb

冇錢就要再cheap 啲，或者俾少啲人去

咁你都好癲
由七月追擊到宜家

推一推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推下先

Tui

努力呀手足！

加油巴打

先推後做

攪掂

冇你呢個po
我連tvb就快執都唔撚知
仲好講叫我入去比負皮
戇鳩先會入去話比人知我仲留意緊tvb架

Pish下

tvb幾時壽終正寢?

幾時制裁TVB新聞報道員

新聞自由係唔計報假新聞架可？

高級文宣小組 幫推

強烈建議如果有廣告商同TVB割蓆唔係TVB落廣告
轉去蘋果落廣告會得到加持

堆

邊到睇晚安廷期？

tui

平時盒裝,卷裝,同一包包既紙巾都用tempo
而家存貨就用完, 想問轉邊隻牌子好

！

唔好叫無線電視啦
叫無錢電視啦

Pusb push

感謝巴打

健力士
皇冠
呢兩個可用

cctvb

自pish

呢位巴打真係好撚勁, 好佩服,
推唔郁都幫你推

扔壽包未？
或者可以扔TVBuddy/迫迫娼奴隻猿人代替

支持手足

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Wow

輕輕一推～

多左政府廣告

任何在CCTVB 落廣告的商品或服務，一律永不再用再買，絕不食言。

大大大力推

條路自已揀怪人

宣傳易仲係好多廣告

呢間係細財仔嘅名

嘩屌

pulppy 黃店

抵制到既會盡量抵制

又見到你太好啦

推
推到TVB執柒左佢

P

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

樓主好波

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。